一人一個一定爆紅既Online game 移植到手機

我先 巨商
想當年 偷老母錢去買點數買孫子
假如 玩法不變 必定爆紅
點睇?

睇撚到咩

彩虹冒險都唔差
手機玩 玩法一定變化唔太大 近攻遠攻防 3粒制

任何野變手機垃圾驚都係會變到唔好玩。完。

跑？

星夢

手機保持到個電腦種玩法同特色真係課幾多金都無所謂...

龍族

巨商+1

童年回憶

冇人講金庸

Fez

電腦個玩法好大程或黎自鍵鼠既手感同觸感回饋
手機咁mon邊有feel架

彩虹冒險我覺得有得諗 攻 防 跑 大技

天外得

射呢？擋呢？

無得掛藥 變晒課金

魔力啦
唔計大陸之前果隻

就算玩法不變咪又係入到戰鬥地圖禁1個制，個制就係自動打怪出技

玩跑ONLINE 算啦咁

LFO
幾時移植落手機出埋個結局佢

8個技能你點禁

吞2

韓國已經有手遊版